謝sir: 警員同市民既人命同樣珍貴

屌你老母人同狗既價值點撚會一樣呀

完全博唔到😏

殺完人仲要咁串？

你食撚屎啦

警方承認一直用緊致命武力 ！！

請開槍警員手執鐵通，比戴住頭盔既受傷市民近距離槍擊，以證明此話屬實。

下？人同畜生有得比㗎咩？

收皮啦恐怖份子殺人犯
你老婆生生世世狗也不屌呀

7月21日又唔開槍？
市民俾人恐襲 生命受到威脅喎。

咁輕易向市民心口開兩槍 咁叫珍貴呀？
你老味黑警就係命 市民條命唔撚係命嚟呀？
俾去人性化洗晒腦
顧掂自己啲細先啦

鱷魚淚

你地狗嚟咋
死左都唔抵可憐呀
點同我地呢d市民比呀
跟埋盧偉聰一齊去含撚啦

只有支持警察 支持政府 愛國愛黨嘅人先係市民
其他嘅全部都係罪犯 所以可以隨便射殺
除咗警察之外 其實政府同埋中國都係咁諗
順我者昌 逆我者亡

姐係認咗自己啲命唔珍貴

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

但示威者唔係人，
係佢地眼中只係black object，
而家見示威武力升級，
自己有人身危先開始識驚，
話所有人既性命都係寶貴

大日本皇軍人命同蚑納平民同樣珍貴

如果有狗死，區區慶祝會點？

首先愛護動物協會會出聲譴責

動物農莊

名言
維基語錄上的相關摘錄： 動物農莊
「四條腿好，兩條腿壞」（Four legs good, two legs bad.）
「四條腿好，兩條腿更好」（Four legs good, two legs better.）
「所有動物都是同志」（All animals are comrades.）
「所有動物生來平等，但有些動物比其他動物更平等。」（All animals are equal, but some animals are more equal than others.）

言重了，幾皮野既狗同一個學生，學生點比得起

珍你老母
貴你老母
死全家啦屌你老母

下次請傳媒幫手問一下佢，能否解散警隊，重新招募？

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

好中

7.21 LOL
7.21 市民既人命唔開槍
10.1 警員既人命就開槍

唔洗為左d object開po
麻煩過返隔離po講

攞毅進狗同人比? 含撚啦柒頭謝

無一隻警員嘅生命係珍貴
冚家鏟啦屌你老母臭閪

咁你地叫人曱甴？
有當手足係人？

今鋪真係noted with thanks.
講同做既完全係兩回事

721唔撚見你陀炮衝入去？ 屌你老母

佢地係社會既渣滓 畜生都不如

又唔係既 真。狗既性命都好珍貴
黑狗既就...

咁又開槍殺人？

拉，唔好推有關呢個記者會，由個記者會既po沉底, 集中行動po

日日叫人死曱甴

呢條謝狗真係好撚討厭
成日講埋d 大義凜然既說話
懶正義
最撚好美國人權發第一個制裁佢

黑警屌你老母死全家

差啲射死人仲咁多嘢講
仆街啦

你地連狗也不如
唔撚配用狗去鬧你地

人同狗，有得比？

咁中學生條命呢？

屌你老母死黑警

原來棍嘅威力等同槍

你十幾個人用棍圍一個就最低武力
著住全套gear 1on1你又話致命武力?

個龍門識郁

如果警員同市民生命同樣重要，點解元朗721唔開槍，你連開槍示警都無，調頭走果一刻，警方已經同香港市民講警察生命比市民重要。
市民生命重要既話，你會又催淚彈、布袋彈、橡膠子彈，講大話唔笑呢樣野我認為謝Sir你好勁囉

即係"All animals are equal, but some animals are more equal than others"

謝狗近排可能開始有讀書了

721 唔見人

收聲啦

可唔可以用翻香港警察，尊重翻真正的狗

不了 警察低賤生物
冇得比較

市民條命好珍貴，打死晒就無人俾狗打war game做靶

同樣珍貴呀嘛
依家你開市民一槍
我地開返隻狗一槍
okay？

人同死物嘅價值點會一樣

一樣珍貴姐係你依家射完我地
我地都可以射返你咁解?

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

咁咪每個香港人一人一枝槍囉

狗用棍就最低武力
示威者用棍就致命？
我屌晒你地3萬隻狗老母呀

你估屌人老母唔使付出代價

狂扑市民個頭

係？咁幾時畀槍市民防身？得班狗有槍磅住咁安全，市民冇好唔公平喎。

咁要殺警喇

下下警棍打頭打頸個d點計

錯了 昆蟲的命都比黑警重要

依句說話既排序，已經代表左警員＞市民

著撚到成身裝備，當啲示威者俾人打到仆街，612,721,831你有冇講過呢句呀，我屌你老母

咁調返轉我哋持槍全防裝
你哋磚 棍

生生世世俾狗s屌

殺人時就話強烈譴責，話自己英勇、電光火石乜乜柒柒。相反，full gear跌親流啲閪咁多血就話班垃圾條命同市民一樣寶貴。食屎啦。

同動物農莊所言所有動物平等, 只係某些動物比其他動物更平等, 異曲同工

狗同人比

企撚開啲啦 賤畜條命不嬲都低賤過人命 唔好相提並論